\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage{resume}

\begin{document}

\begin{center}
  {\Huge\bfseries\color{accent} Добрыня Сенюта}\\[4pt]
  {\large Computing and Data Science}\\[6pt]
  \href{mailto:daseniuta@edu.hse.ru}{daseniuta@edu.hse.ru} \quad
  +7 911 101-52-67 \quad
  \href{https://github.com/dubrunkXstal}{github.com/dubrunkXstal} \quad
\end{center}

\section{О себе}
Студент 2 курса ФКН НИУ ВШЭ. Интересуюсь распределёнными системами и backend-разработкой.
Уверенно владею английским языком.
Уверенно пишу на C, C++ и Python, RISC-V assembler, bash.
Имею опыт командных проектов и работы с CI/CD, Docker, SQL, FastAPI.
Изучаю backend-разработку в Школе 21 от Сбера.

\section{Образование}
\entry{НИУ ВШЭ, Факультет компьютерных наук}{Бакалавриат, Прикладная математика и информатика}{2024 -- 2028}{Москва}
\begin{itemize}
  \item GPA: 10/10. 
  \item Профильные курсы: Алгоритмы и Структуры данных, Архитектура компьютера и Операционные системы, Математическая статистика, Инструменты промышленной разработки.
\end{itemize}

\vspace{10pt}

\entry{Школа 21, Сбер}{Дополнительное проффесиональное образование}{2026 -- 2028}{Москва}
\begin{itemize}
  \item GPA: 10/10. 
  \item Профильные курсы: Golang, Algorithms, Backend, DevOps, SQL.
\end{itemize}

\section{Опыт}
\entry{:(}{Супер мега крутой стажёр}{Июнь 2025 -- Авг 2025}{Москва}
\begin{itemize}
  \item Нету.
  \item Этот раздел обязательно заполнится.
\end{itemize}

\section{Проекты}
\textbf{Нейросети с нуля на C++} \\
\begin{itemize}
  \item Собственная header-only библиотека для C++ для работы с нейронными сетями.
  \item Успешное тестирование в 93\% на датасете MNIST.
\end{itemize}

\section{Навыки}
\textbf{Языки:} C++, Python, C, RISC-V assembler, Bash\\
\textbf{Инструменты:} Git, Docker, Linux, GitHub Actions, CMake\\
\textbf{Языки общения:} Русский (родной), English (B2)

\end{document}
